有FB Page徵求記者被打/襲撃嘅任何相片、片段

係FB上面見到
希望各位巴絲可以幫幫手
直接聯絡佢哋

利申: 我同個Page並無任何關係

pish